如何禮貌地叫個同事收聲

公司調左個同事黎 做左好耐 成廿年都有
好鍾意講野 都已經唔理佢仲繼續自己係咁講係咁講
舉個例 響公司食緊早餐
佢會走埋黎 咦 食三文治呀？邊度買架？好無食呀？我今朝出門口都買左個包食 你知唔知我今日幾點返到嚟呀？我半個鐘前返到黎喇 不過無野做周圍行左陣⋯⋯⋯⋯下刪三千字
有時做緊野佢會走埋黎 舉個例 咦 做緊咩呀？老細叫你做架？呢個軟件點用架？用電腦真係後生既叻啲⋯⋯
又有時大家都無野做既時候 佢又會走埋黎 嘩好悶喎今日
你一間食飯食咩呀？我琴日食左個叉雞都幾好食喎 你知唔知邊度買架？⋯⋯⋯
佢自己講都算 佢講幾句又會問你啲問題 要你答佢
初初都會應下佢 微微笑咁 而家我真係俾佢煩到我一見到佢就覺得燥 我係想靜靜地做自己野啫 咪撚煩啦 唔知佢係蠢定係佢對於人既情緒無乜觸覺 有時黑晒面佢都繼續講
但係工作上成日同佢接觸又唔想同佢交惡
有咩方法可以禮貌地叫佢收嗲

攞棍撞佢

喺自己個位咳兩聲
佢自己會走開架喇

攞碌鳩塞住佢個口

9upper

將個話題夾硬轉去工作野咪得囉

問佢對同性戀有咩睇法

跟佢口水尾， 重複講佢講過嘅嘢。

戴headphone

煩過佢就OK

問返佢嚿包啲嘢, 邊度買, 間店喺邊, 老闆係乜人, 嚿包用乜烘, 個爐幾多度, 落咗幾多油鹽糖, 幾多錢, 嚿包啲錢佔人工幾多, 佢一個月食幾多餐包, 點解公司俾佢咁得閒咁多錢人工佢都仲要食包, 人類當初點樣發明面包, 知唔知外國啲面包係點樣, 酵母世界各地係咪唔同, 香港面包係用香港酵母定外國酵母, 用外國既係咪勾結外國面包勢力, 你估林鄭一個月30幾萬會唔會都食面包, 林鄭八達通唔識用咁識唔識買面包

send email cc 佢老細

食三文治個陣： 乜你咁都知既，你真係眼利
食lunch：未諗到食咩不過諗住一個人靜下咁囉，你呢？唔使抖下靜下咩？下次傾啦不如

你可唔可以收收嗲

「唔好意思，我想靜靜地(你想做既野)」+個尷尬禮貌微笑
例如:
食緊飯果陣：唔好意思，我鍾意靜靜地食飯

利申: 係U遇過差唔多情況，如是者推左10幾20次條友就自己識do

高手

我仲記得佢第一日黎佢已經話 我份人呢就無咩既 係多啲野講 呢樣真係改唔到
我心諗 多極咪有個譜
而家 嘩屌你老母真係多野講到咁
我完全了解到點解牛魔王啲手下會俾唐三藏煩撚到自殺

你同佢講我要聽到安靜

試過
唔理佢都試過 佢不斷追問 下？下？下？咁
諗起都覺得煩

公司個同事日日食野食到雀雀聲
我決定大聲過佢

收嗲啦唔該

試下大叫
「野牛十字斬！」
如果佢接你
「登～龍～劍！」
咁你就收皮了

on~on~only you

比粒喉糖佢食
佢一講野鍊住個鼻

No bullshit

邀請佢打科興

笑死me

用連登溝女法同佢溝通就ok

人地遲吓喺感情台開po

好緊忙

Siusay

呢d人多數好計較 平時扮好人扮到好足
只要同佢搵d野嘈 鬧不和 佢就會唔理你
利申過來人 無噪身心輕

Shut the fuck up bitch

一齊拉入青山

哦！咁樣！ 唉，好多野做呀，喂，唔講住，做野先。

屌😂笑到仆街

Sh........

gay佢
佢驚就唔會再煩你
佢唔驚...
你就有個新男朋友

勁明白樓豬心情 我有個上咗年紀嘅同事都係咁
好想對佢大叫：「屌你老母，收皮啦，嘈撚到仆街。」

Cls

cow佢!
如無意外之後佢就會避開你

微笑點頭 再將目光移開 戴埋耳機 搞掂

只剩下鋼琴陪我談了一天♪
睡著的大提琴 安靜的舊舊的♪

喂你唱緊咩呀？

安靜

個Post好似有聲

樓主快試

隔幾個位既同事講電話好大聲

前面好多基巴

買個airpods pro插撚住耳當聽唔到

eric ko

佢係咪cow你

shut up and suck my dick please

由佢自己9up到無癮就會行開

樓主pin this

我同事都係咁
已經唔答佢佢都可以自言自語

公司有個叔叔都係咁
我哋永遠都答佢：係呀係呀，係呀係呀
之後佢會好開心有人應佢，再講一陣就自然停

It is appreciated if you can shut up. Thanks!

Sorry lor

如果公司有兩條友係咁應該點做？

哦，係呀係呀，哈哈哈，係咩？唔知呀....（每次都咁回

直接問佢1定0？今晚做唔做愛

覺得一路問落去會問到宇宙大爆炸

你同事係咪都係連登仔

其實人地都係R水吹
你唔得閒咪直接講囉
又唔敢當面講背後又要串人多野講
啲老屎忽返咁多年工梗係講埋啲無聊野調劑一下
如果唔係點捱到咁耐啊

如果同事就係想咁咁點？

你就是樓主同事!

你微笑着望住佢排牙, 就得架拉.

我望住部電話差d笑到窒息

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

點知由開工傾到收工 飯都唔記得食

cls

你依加知點解調左個同事黎啦 你上司示範咗啦

正

同佢講你被匿名投訴成日同人（即係佢）吹水
叫佢幫幫手
唔好成日搵你傾偈
因住份工都不保

話好食 不過冇你咁好食
跟住伸手入佢褲襠

戴耳機開抗噪

我覺得多嘢講嘅男人好有魅力
你會唔會考慮啲年紀細過你嘅男人？

正常唔理 hea應就自動收皮

抽筋救命

禮貌地地講: 收嗲啦屌你老母

塞支野落佢個口

笑到仆街

林鄭八達通唔識用咁識唔識買面包

問候佢老母，我試過真係以後唔煩你

其實如果係靚女就唔會覺得煩

利申，公司有個靚女好多野講，大家都好樂意同佢講嘢

睇到都覺得煩

Sh

女人嚟？

老男人先多嘢講

Silent treatment

你而家明白我嘅痛苦未呀

可能因為我係女，如果男嘅同我講得多嘢會令人誤會，比較少遇到
見親呢啲都係女人多，以前大學住hall個roommate就係咁，煩到嘔，連溫書睇paper都要讀埋出聲

遇到癲佬 你要癲過佢 咁佢就會驚左你

大師

最後兩句笑咗
屌你老味咁都關林鄭事

即刻爆粗窒鳩佢，令佢收聲。

請你好好放低

留名學嘢

同事坐我隔離 煩到痴線

話：我科興架

Shut up please

聽日試

佢問得出就知佢唔覺得呢啲話題無聊，分分鐘當樓主知音人

除口罩咳兩聲，然後口upup講句打咗科興都無用嘅

有個同事 同佢食飯即係食佢嘅口水
煩到其實講野都費事望佢
佢講咩大家都係哦～ 係架咩～ 原來係咁～
Hea9佢都唔醒水

個同事都係
同其他同事傾公司野/吹水就會行埋黎
一黎就：喂 講緊咩呀？
之後鳩up一輪
好撚鐘意唔識又扮識
初初以為佢好勁
識落就發現得把口

幽默感依樣野真係唔可以格硬嚟...

聽個款似係專搞搞震撚鳩人

收嗲啦賤種

與其煩過佢，我寧願尷尬地微笑，暗示我唔想應佢好過，真心做唔到煩人

麻煩請你收爹

每日日常

高手高手

以為自己開post

咩原因佢咁想同同事講野
師奶黎？

收聲喇屌你老母

咁似我公司1個40幾歲單身admin同事

成個人on99咁， 其實個人無乜野 係成日走來撩你講無聊野煩

我公司又係有個中年阿叔
好中意同人分享以前自己D威水史
成日有同事俾佢捉住聽佢一吹就幾個字
份人就好既講真 唔係也文也武果D老屎忽

但因為多年經驗 老細果D好睇得起佢
無人會屌佢 不停講

四十幾歲中佬黎

痴線佬

叫佢no bull shit shut the fk up

我個同事都係，食到似隻豬咁

齋睇字都覺得煩

同佢講 I am the fucking champ no bullshit

正解

「唔講住，今日我要搞好呢單嘢，十萬火急，要好專心咁做」

潛力潮文

高招

咁樣樓主會變咗同佢好啱傾

點解我聽到有聲音

屌外國面包勢力笑撚到仆街

咦你對大脾咁滑既 係咪豬肉檔老細特登斬俾我架

我公司都有件咁既中坑，仲要串共共

薯

好斯文帶住微笑咁係佢耳仔邊講，屌你收嗲啦好唔好呀

癲得黎又幾有邏輯

麻麻地

可以講三日三夜都唔停

suck my fucking dick

你有冇諗過佢唔係咁點過呢廿年

人同妖都有老母 分別在於人係人那媽 妖係那媽

你係咪樓主同事？

你要煩過佢 要講 d佢冇興趣既話題 講到佢答唔到咀 記住唔好比佢轉話題 佢轉話題你到要繼續講 煩到佢死

你就係樓主個同事

你溝條女r水吹果陣,條女都未叫你收聲啦

高手過招

想睇巴打同佢同事一戰，可以傾幾多日

我睇完你篇野 個腦補埋個場境出嚟 諗到都好撚燥

我明白了

以為自己開po...有時認真做緊野都走黎講一大筆問問題真係好惡頂
都係大我幾十年
但份人好nice幫唔少手，而且冇惡意呢下最難搞
開唔到口叫佢收聲

唔係講笑 我之前個同事又係好撚柒煩
成日講d自以為好笑既野
於是我決定煩撚過佢講既野比佢更爛更膠
從此佢就冇再應過我

做緊嘢嘅時候走埋嚟
：「咦～你做緊嘢啊？」
：「係啊～咦～你無嘢做咩？」
大大聲 講俾腦細聽

you win

Would you please shut the fuck up?

正想講
我都係用呢招
唔係聽緊野都戴住
可能啲人以為我分心
但其實仲專注仲efficient

靜啦屌撚7你個短命種

好撚勁話題王黎

隨時條友傾到唔肯收工

一句都冇離過題 好撚正
笑到癲左

我公司都有哩種人 好撚柒煩 仲要死藍屍
結唔撚到婚果啲老姑婆
Dllm聽到佢把聲想一巴煎尻埋去

其實唔應佢就得 公司有個C9都係咁

公司都有個廢老係咁
冇人應佢可以自己再重複再講多次
再冇人理佢就再重複 on撚99

咦你食緊腸仔包呀 我都鐘意食 街口間鋪賣啲包好食呀
（冇人應）
街口個間啲包幾好食 我都成日去買 唔貴又幾好食
（繼續冇人理佢）
街口間鋪啲腸仔包整得幾好食 你地可以去試下

無限重複

講到咁白都要推20次先識走

同樣情況
我望住個mon 做野坐我隔離個廢老都係咁講野
每日返到公司講到11點
食完飯個廢老瞓覺，兩點起身再講到4點幾

已經練成望住個mon 覆佢
「哦～」
「係咩？」
「嘩，真係估唔到」
「哎呀」
「點解呀？」
「嗯嗯～」
「冇辦法啦」

但有時都會唔記得咗應佢

chi sin lo

口水佬

連登溝女大法

你呢種人應該幾多朋友

同佢講皆大歡喜既劇情

Spin去政治

笑撚到癡肺

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

pin this

咁佢含得正唔正先？

然後就問你 點解你咳嘅 係咪唔舒服啊

只剩下鋼琴陪我彈了一天...

我老豆都係咁我通常唔理佢
希望佢喺公司唔係咁

屌 我好撚忙個陣
隔離同事仲要講講講講
完全冇俾反應佢
佢仲勁厚面皮咁話 唔得呀呢個一定要逼你睇
我真係屌佢老味

讚佢帶動到公司氣氛，平時返工有人傾計唔會悶
但係我份人比較鍾意靜，希望你明白

你欲拒還迎咁，人哋撚知你點諗咩

好似套衝吧烈子入面個河馬師奶
Netflix有得睇 講office生活 大推

屌好好笑

心諗屌你食個包啫

其實可以利用番佢轉頭
佢咁鍾意講野你咪係咁問佢啲你真係想知/學既野

大家見啦，條友講嘢長篇大論九唔搭八咿咿哦哦。就成日好似有一隻烏蠅摟住，嗡……對唔住，唔係一隻，係一拃烏蠅喺你耳仔邊，一路飛入你嘅腦裡邊，救命啊！於是乎我捉住隻烏蠅捻爆佢嘅肚，咇佢啲腸出嚟，再將條腸箍返佢住條頸再用力一扯！各位，成條脷根出咗嚟。我再手起刀落嘩－－！成個世界清凈曬。

叫佢等陣 然後做完手頭上嘅嘢先答佢
同佢講嘢嘅時候唔好做其他嘢
之後話一陣先同佢傾 趕住做嘢

汝言可止乎？

我個同事問埋我佢個仔第日參加童軍定民安隊好佢個仔依家六歲

成日自己睇緊YouTube戴埋headphone都係咁問我野撩我傾計 嗰次佢問我關於佢個仔啲野我直頭係佢面前戴headphone唔撚理鳩佢

番工大把呢D中年奇怪同事ga la.冇可能改到ga la 成廿年要改一早改左

問佢藍定黄? 藍就直接屌

如果係靚女？

收皮啦樓主，如果係女

無時無刻帶住耳筒 / Airpods咁 不過我會直接講其實我食緊野 / 做緊野, 太嘈我會好辛苦, 同做唔到野

十萬個為什麼

諗諗吓我平時同朋友傾計個思路都大概係咁 只不過冇你個例子咁瑣碎（一個月食幾多餐包之類）同埋唔會嘅office講野 其實我係咪好煩 （真心想知）

個符號

好難有禮貌地，最多唔爆佢粗
之前遇過，仲係同一公司唔止一個係咁，直情係公司文化係咁。最初好似樓主咁，忍咗大半年，但佢哋就好似餓咗好耐唔講廢話嘅喪屍咁，不分時間地點咁撲過嚟。無聊到連剪個頭髮第二日返去，會俾同事圍咗成半個鐘問長問短（仲要叫埋其他人嚟討論），cls

諗住煩過佢哋，問返佢哋轉頭就得，點知唔work。搞到佢哋以為遇到同好，仲煩咗，連工餘都msg嚟，無啦啦抱/摸埋嚟都有

跟住戴earphone，擋咗啲，但好極品嗰啲係無視人哋無聽佢哋講嘢咁，直情敲我張檯/喺我塊臉前面揚手叫我除earphone聽佢哋廢話⋯而且戴8個鐘隻耳好唔舒服係，呢類人會連去廁所嗰少少空檔都唔放過⋯

最後當對方透明（聽到叫自己都唔好咁快應機），必要時都減到交流嘅字數最少，先好咗啲

話自已有白卡
然後大叫

好似試當真d橋段

大聲叫佢收聲，要全公司聽到

我上份工都係有個八婆係咁 我有計過 佢唔可以一分鐘唔講野

貼張紙係個moon 上面寫住「靜」

無啦啦抱埋黎

就快有架啦
d料都係網上拎之麻

問佢買唔買保險

如果佢係男人， 咁咪變gay

遇過類似嘅煩撚真係好明樓主感受

和你媽媽生育小寶寶

以其人之道 還治其人之身笑死

我都有個，不過好細個，日日講唔停
成日同佢講，做野先，一陣再傾
佢真係過多陣，見我地得閒，就再走黎傾

笑撚到肚痛

好明樓主
樓上有師兄話用AirPods pro 但冇用架
呢d人會照講 自問自答都得 總之就係要講野

煩！

咁問法，到樓主個同事開po

笑撚死

點解啲人可以咁煩

佢一講野即刻戴耳機

我之前都有個咁嘅同事，陰聲細氣但滔滔不絕、九唔搭八。

因為咁我塞住耳仔、聽住歌做嘢，佢講嘢就扮聽唔到，佢問我嘢就攞開耳塞，答完塞番耳塞。

老細行埋嚟我主動備案，話條友好煩，我做唔到嘢，所以聽住歌做嘢，我老細話ok。

Hi can you please SHUT THE FUCK UP? Thanks! 😁

有同事日日係自己位大大聲講嘢，主要係咁講啲客幾難搞 自己好辛苦etc （佢有啲聾 戴助聽器）
又唱啲咸濕歌，又吹口哨，煩撚到仆街
本身多嘢做已經燥 仲要大聲到成個廳都聽到 四十個位嘅空間 想叫你收皮呀 姓黃嘅 4X歲

大大力拍文件枱，閂櫃桶，正常人都知生人勿近，如果唔係佢係白卡佬

有時唔撚使做門面

諗起佢

佢鍾意你

又幾好，好過開工到收工一粒聲都無出，同事如陌路人

呢招掂啊

我驚傾到收工喎

屌 隔離team 個死肥婆都差唔多 不過佢單向
係咁每做一樣野就要講出嚟

唯一嘅方法就係戴耳機聽電台

煩撚仆街

同事R水吹咪扮做野求其應囉
佢自己唔醒目就抵啦

你試下做做下野行過黎一講就講幾個字
我寧願做陌路人

宜家多數扮到好撚忙咁佢就搵其他人吹

叫佢試下講野唔出聲

秒
笑撚死

我驚你咁講佢會覺得你好好傾 搵到知音人同佢吹水

痴撚線勾結外國面包勢力
食個包都傾到政治

我果度果件仲要自己講自己笑

要Keep住一輪咀大家都透唔到氣

識啲野喎 條友雖然好撚煩膠 但係條友啲觀察力成個偵探咁

嘩嘩嘩 我頂唔順啦

齊木楠雄， 好好睇

第一季有廣東話配音好正 但係之後唔知點解冇左

重以為自己出post ，你講個點係平常。
我個個每日都好煩講抖音，公屋，kfc。
可唔可以唔好同我講？

之後再聽唔到個同事講嘢
因為冇咗份工

咁如果佢係但樓主唔係點算

屌我有個同事真係咁
傾咩都好 一定係附和+COPY上一個人講既野

食包夠啦 唔洗食飯

我都遇過呢啲同事，一齊做咗嘢兩年後尾我買咗noise cancelling 耳機

問到感悟宇宙萬物真理

但要小心 同佢反面佢會瘋狂同其他人借啲易講你壞話
如果你地自問自己同事都係弱弱地智 會俾佢同化到 咁就無謂反面

佢哋咁熱情

答：再煩我打撚柒你

背左呢篇野去溝女唔怕冇話題啦

望住個mon笑到傻左
痴線佬要搵痴線佬治
巴打係箇中高手

你出手先 走去煩佢

話唔定樓豬到時番唔到轉頭呢

因為我好幾個親戚都係咁
每逢大時大節都要心入面同佢地捉棋

依個方法唔會work
依類同事通常都係冇乜料到 先至會成日R水吹

跟住佢真係講 安靜 安靜 安靜....

男嘅屌撚柒佢
女嘅都係嘅屌撚柒佢

呢啲人最撚痴線係，你唔理佢，佢會企起身問有無人聽到我講野呀？喂？真係無呀？

3秒後

喂我呢尋日食咗個飯好好食㗎 bla bla bla

屌你老母

no bullshit let’s go

呢啲人臉皮幾尺厚

有潮文質素

新潮文

哦

下？下？下？

潮文

諗起Michael Scott

點解啲字有聲

你地番工鐘意吹水定靜靜地做野

「咦，我都好呢味嘢喎！」
「幾時出櫃㗎？」
「屋企人點睇呀？」
「公司有冇為難你呀？」
「最近有冇識新仔呀？」
「有冇對象呀」

樓主好虛偽
試下做人唔好咁假

唔好懶有禮貌啦

唔想人同你講野咪直接講你好煩

最憎啲虛偽既人

唔好試....呢種人真係會同你慢慢傾....

公司已有一個，唯有唔采佢

一件事同你講三次
第二個人嚟到佢又講三次
所以我喺現場就已經聽左六次⋯⋯
每次仲要好詳細咁講

公司有個同事又係好西煩
無啦啦企係人後面唔出聲 有時走過來講埋啲廢話
跟住又用公司skype問你食唔食生果 講咗唔食 又係咁問做咩唔食 煩到嘔
有次佢走去我經理個位到同經理講咗句嘢 我聽唔到係乜
經理應佢：點呀 有無重要嘢講 我好忙呀 唔好嘈住我
之後條友無癮自己行開咗